小麗老母參加九西補選 夠唔夠票？

大家討論下 佢夠唔夠票？
建制係咪出 陳凱欣？
重有邊個有機會出嚟鎅票？

基哥肯定會彈出黎

馮檢基好似話小麗俾DQ佢先會出

投民協選民只認同民協地區工作
並非認同民主
動員中產出來投票好過

上次姚輸左 會唔會引到多啲人出嚟投

佢政綱係咩？定係講句我係泛民就有票?